We lost a hero 14/3 Battle of Hong Kong Veteran

香港人，我哋喺3月14號失去另一位最老嘅手足，失去一位保護香港嘅英雄，佢保衞香港嗰陣我哋未出世。

Canada lost a hero yesterday (14/3)with the passing of Ralph McLean. Battle of Hong Kong Veteran

佢為香港打過一場九死一生嘅血戰，再坐三年零八個月集中營，要知道盟軍喺香港好慘烈，冇增援冇退路仲要係喺東亞捱日軍。

"We were supposed to set up a defence against the Japanese. We could see nothing. We had no idea where we were. And in the morning, at daybreak, we were attacked from behind."

#香港保衛戰

推

推要認識香港歷史